愛情哲學的書,求推介

睇完有冇新啟發

我談的那埸戀愛

叔本華《性愛形而上學》

愛的盲點

龍虎豹

Alain de Button: Essay in Love 同 The Romantic Movement
梁文道: 我執
Marcelle Sauvagot: 留下我一人

圖解社會學

自私的基因

精神疾病診斷與統計手冊

認知偏誤列表

傅柯《性史》?

西蒙·波娃 第二性

《303》

哲學／文學

致廷光書、愛情之福音
戀人絮語
生命中不能承受之輕

陶國璋 有出左幾本講愛情哲學嘅書
不過唔好以為睇下書幫到同人相處